{"allophony": [], "allophone categories": {"sufvow": ["v20", "v136", "v13", "v5"], "rootfinal": ["c10", "c16", "c4101", "c4107"], "rootvow": ["v144", "v1", "v8", "v133", "v9", "v140", "v137", "v0"], "consonants": ["c10", "c16", "c11", "c17", "c4101", "c4107", "c38", "c40", "c42", "c44", "c50", "c298", "c39", "c43", "c45", "c299", "c147"]}, "phonotactics": [{"parts": ["sufvow"], "mode": "word"}, {"parts": ["sufvow", "rootfinal"], "mode": "word"}, {"parts": ["sufvow", "c10", "c42"], "mode": "word"}, {"parts": ["consonants", "sufvow"], "mode": "word"}, {"parts": ["consonants", "sufvow", "rootfinal"], "mode": "word"}, {"parts": ["consonants", "sufvow", "c10", "c42"], "mode": "word"}, {"parts": ["c10", "c42", "sufvow"], "mode": "word"}, {"parts": ["c10", "c42", "sufvow", "rootfinal"], "mode": "word"}, {"parts": ["c10", "c42", "sufvow", "c10", "c42"], "mode": "word"}], "adverb categories": {}, "romanization": [{"to": ["\u0161"], "after": [], "before": [], "from": ["c44"]}, {"to": ["\u017e"], "after": [], "before": [], "from": ["c45"]}, {"to": ["l"], "after": [], "before": [], "from": ["c298"]}, {"to": ["r"], "after": [], "before": [], "from": ["c299"]}, {"to": ["th"], "after": [], "before": [], "from": ["c40"]}, {"to": ["a"], "after": [], "before": [], "from": ["v144"]}, {"to": ["\u00eb"], "after": [], "before": [], "from": ["v137"]}, {"to": ["\u00f6"], "after": [], "before": [], "from": ["v9"]}, {"to": ["\u00fb"], "after": [], "before": [], "from": ["v140"]}, {"to": ["\u00fc"], "after": [], "before": [], "from": ["v133"]}, {"to": ["c"], "after": [], "before": [], "from": ["c10", "c42"]}, {"to": ["\u00e2"], "after": [], "before": [], "from": ["v20"]}, {"to": ["\u00ea"], "after": [], "before": [], "from": ["v136"]}], "phonemes": ["c10", "c16", "c11", "c17", "c4101", "c4107", "c38", "c40", "c42", "c44", "c50", "c298", "c39", "c43", "c45", "c299", "c147", "v0", "v1", "v5", "v133", "v8", "v9", "v13", "v136", "v137", "v140", "v20", "v144"], "vowel features": ["lax"], "pronoun categories": {}, "adjective categories": {}, "morphology": {"verb": {"cats": ["aspect"], "roots": [false], "ops": [["perfect", "continuous", "habitual"]], "data": {"[\"perfect\"]": ["%d\u00e2"], "[\"continuous\"]": ["%\u0161o"], "[\"habitual\"]": ["%\u00eat"]}}, "pronoun": {"cats": [], "roots": [false], "ops": [], "data": {"[]": [false]}}, "adjective": {"cats": [], "roots": [false], "ops": [], "data": {"[]": [false]}}, "preposition": {"cats": [], "roots": [false], "ops": [], "data": {"[]": [false]}}, "article": {"cats": [], "roots": [false], "ops": [], "data": {"[]": [false]}}, "noun": {"cats": ["plurality", "case"], "roots": [false], "ops": [["singular", "plural"], ["nominative", "dative", "genitive"]], "data": {"[\"singular\",\"nominative\"]": [false], "[\"plural\",\"dative\"]": ["%\u00e2thot"], "[\"plural\",\"genitive\"]": ["%\u00e2vm\u00ea"], "[\"singular\",\"genitive\"]": ["%vm\u00ea"], "[\"plural\",\"nominative\"]": ["%\u00e2"], "[\"singular\",\"dative\"]": ["%thot"]}}, "adverb": {"cats": [], "roots": [false], "ops": [], "data": {"[]": [false]}}}, "noun categories": {"plurality": ["singular", "plural"], "case": ["nominative", "dative", "genitive"]}, "article categories": {}, "display name": "Sajem Tan", "consonant features": ["lateral", "nasal"], "has irregular spellings": false, "verb categories": {"aspect": ["perfect", "continuous", "habitual"]}, "preposition categories": {}}